有以下條件既男仔 有冇可能25歲仲係a0

大學生
專業人士 月入30k以上
賭左5年 能夠係馬會身上贏錢離場
有樓
有車
風趣幽默
專一
有少少佐助feel

如果好樣衰嘅話就唔出奇

我係絲...
公司有個男同事係上面條件黎...
我前幾日聽到佢自稱a0
係咪有咩誤會?

玩高級雞 洗咩拍拖？

最重要個樣冇提

同女人拍拖既方面係a0

毒撚樣

重點

但佐助feel

有，但係十個假A0，先會有一個真A0

眼角高都唔出奇

毒就毒啦 唔好成日擺佐助上枱

毒撚樣 佐助feel

肥矮窮毒柒 比盡你都係少左個窮你話呢

咪毒到仆街囉

出千鳥啦

樓主自認係絲,咁你受唔受呢種條件

係gay

毒撚點出千鳥

你真係信連登仔講有錢就得咩
冇樣既話等30歲後幫手埋單啦

叫幾百次雞，千人斬，玩女人唔拍拖有SP都可以A0喎，一買一賣，唔洗留手尾，唔洗諗太多,仲好，唔洗有人分佢身家。

咁樂觀

除左25歲大我幾年之外 中曬